BattleSpirits 馬神彈KeySpirits VS Boss KeySpirits 卡片大公開

馬神彈KeySpirits

Boss KeySpirits

======================================================

推！

32000

BP32000

幾時出saga brave第3集

1月26日

第二集出咗啦？

樓主可以順手放埋其他12宮10thX上來？

天蝎個效失望咗

正

白羊個效真係不得了

白羊一直都係神棍同神紙交界

竟然有新po

新十二宮實卡有鍍金，收藏幾正

好耐無玩，想問下出左「究極」卡之後點解成個遊戲都無崩潰???明明spirit 對付唔到「究極」，但「究極」就可以打spirit，根本廢晒舊時代嘅卡同戰術，點解無人屌??

因為佢再出d新卡比spirit 對付究極

得返一集，都係唔會睇得返彈爺搵返條女

今集咪係救女囉

所以一直迫你換新，舊嗰啲完全無用？
我幾年對brave仲玩過光導...

舊代防紙好似絕甲/白晶/沉默之壁都係仲可以用，間唔中新一代會同舊代有配合例如黃魔神配樂族，光導而家算半主流

我個幅係burst年代嘅嘢黎，應該唔用得

無所謂
反正多左counter 嘅burst 卡